「重視聽」今日上堂老師問：「誰是中國人」，大部分同學都舉手了

思華說：「我有黑眼睛、黑頭髮和黃皮膚。」

這裡必需糾正思華，亞洲大部分國家都是黑眼睛黃皮膚，但並不是中國人，除非編寫題材人士有意輸出中國想一統亞洲的野心。

國強說：「因為我寫的是中文。」

國強知道世界上有一個地方叫台灣嗎？

我有合理理由懷疑，舉手嘅同學們佢哋都係支那新移民，先講得出呢D說話

大家如果屋企有小朋友，真係要好好幫佢哋check下學校教書題材，有咩書本講錯嘅地方要同佢哋講清楚

原文twitter：

其實冇錯

on9 5 毛

咁子龍講嗰句現階段係冇錯喎

香港出世係香港人[/size=4]

子龍有冇唸過1997年出生嘅人

我究竟係咩人

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

又自爆account

又浪費一個account 了

你有批判性思考，國安法已犯！—》....但並不是中國人，除非編寫題材人士有意輸出中國想一統亞洲的野心。.......

我好驚

我識寫英文，咁我係英國人？
我喺香港出生，出生嗰陣香港係英國殖民地，咁我又應該係英國人？

家欣應該無錯，但係老豆老母都係揸bno點計

大把香港出世嘅人唔係中國籍

又捉到一隻

如果老豆老母係港英公務員
直接揸BC

衛兵衛兵

Made in CHINA!
No, made in HONG KONG

你老母被狗屌都無錯

小部分沒有舉手的同學已犯國安法

用血統同外貌標籤一個人喺歷史上有一個好出名既例子

叫納粹主義

已封鎖會員 - 小粉紅維尼

「我有黑眼睛、黑頭髮和黃皮膚。」

美國出世長大拎美國護照嗰啲都計中國人？

乜中國人識寫正體字咩？笑死！佢地要簡化左先識

係又衛兵唔係又衛兵
用下個腦啦
全世界2百幾個國家有幾多個國家既人種係黑眼黑髮
定係你覺得全世界是中国的

點解冇錯呀，唔係話三人成虎明唔明，唔係話好多人同時講一樣野就一定啱，要有自己思維方向，如果唔係就已經被洗腦。

國強思華
連個名都咁愛國

下次可以擺埋
建中
振中
國平
呢d名

老師呀，咁咩叫華人呀

咁個小部份係乜野人？

違反國安法嘅人

日本韓國都係中國人

乜撚野支那豬專用課本黎

有無睇上一句呀
爸爸媽媽係黑頭髮黑眼睛，所以首先是中國人

推

我愛黨 我說支語 我寫殘體 所以我是中國人先啱加嘛

其實洗唔到腦
大少少就唔撚記得晒

你咪做中國人囉柒頭

華人

將政治帶入校園

On9係咩人係自己認同
冇xxx condition

Push

屌 真係好撚嘔心

所以你係小粉紅色

我上英文堂果陣我就係英國人

btw，咁5眼點分

日本人都黃皮膚黑頭髮 , 即係中國人係日本人後代

思華說：「我有黑眼睛、黑頭髮和黃皮膚。」
=> 人種特質 不等於國籍

國強說：「因為我寫的是中文。」
=> 然而諷刺的是本文采用正體中文，非支那中文

子龍說：「我在香港出生，香港是中國的一部分，所以我是中國人。」
=> 出生年份97前是英國香港。亦會因父母的國籍而定，非必然香港出生就是中國人。

咁點解唔寫返做MADE IN CHINA呀

華人=/=中國人

其實嚴格黎講
華人係黑髮深啡眼
黑眼係哥斯達黎加人先有

教科書一早滲透哂啦

韓國人日本人都係中國人

按照佢既邏輯
係英國人

黑眼睛

子龍意圖分裂國家主權
違反國安法

支那一直灌輸嘅概念
中文=中國=中華人民共和國=中共

其實係小學不嬲都係洗腦，黃皮膚黑頭髮中國人嗰啲
大個見到社會現實同啲蝗國人就會醒

救命

誰是中國人？

我媽媽出生係英國統治香港，她是英籍香港人。
所以我都係英籍香港人

黑眼鏡黑頭髮黃皮膚
日韓：屌你老母行開啲啦

黑眼睛 黃皮膚

屌 笑死

中国都有跟戶籍

所以應該教北京出世既係北京

香港出世自然係香港人

2 3我都唔評論 都叫做有得拗下
1到底係做乜撚嘢
寫書嗰個到底有無個合資格嘅資歷

仲有馬拉新加坡印尼泰國

第一句就寫明 《我是中國人》

咁點會有人唔舉手？

中國人是說國語和寫殘體字的，你們會嗎？

啲改名都戇撚鳩鳩
上面三個支那種D狗名思華，國強，家欣
擺到明由大到細
最後仲要將奶共香港仔叫子龍
間接整個父子文化
正一仆街

垃圾教材

照呢個邏輯 澳洲應該叫英國

香港人都應該出版書籍
台灣出版

對抗洗腦

咩出版社？

香港97之後淪陷咗架喇

唔通二戰納粹德軍佔領法國嗰陣出世嘅人，會認自己做德國人咩

馬來西亞華僑寫中文喎
新加坡人都會寫中文喎
台灣人都會寫中文喎
香港人都會寫中文喎

其實一接觸到網絡個下就醒
如果上連登上得多直頭變偏激反共撚

力架

898

臺灣人是說國語的
中国人是說普通話的

笑甚麼，佢都係中國人

黑人眼睛， 黃皮膚就是中國人
好多亞洲人都係
新殖民主義

自稱黃皮膚同自稱中國人冇分別

- 分享自 LIHKG 討論

其實回歸後
洗到高登我是中國人
洗到後生個個星期上去飲喜茶食海底撈
最後都係一鋪清枱
呢d黃皮膚黑眼睛真係不理也罷
返到屋企老豆老母大大聲屌中共仲洗腦

block咗好耐

我哋其實係啡眼睛

中國人寫繁體字？

血統論其實真係好低層次
大把非華人都係香港人

民族係用價值觀 文化 習慣去分囉唔該
唔少連登仔都要改改佢地觀念

坡狗都會寫中文

最尾第二段好撚嘔心啊
屌他老母照他咁講
加拿大d黑眼黑髮黃皮都係咪中國人啊屌

啱啱認真照鏡睇自己隻眼 陽光底下隻啡都幾淺色下

就算華人呢個概念其實都係近代產物
根本係漢族本位既沙文主義

老豆老母係美國人，佢地個仔係香港出世，咁係咩人呀?

就算淪陷之後出世都好，無人會承認自己係侵略國嘅人，認自己係中國人仲低賤過做狗

支國可以係身份證護照加支那國上去，但絕對改變唔到真香港人思想

中國人

你都on9,睇下我地passport寫咩先啦

其如如果唔舉手，係咪會犯國安法？

國強說：「因為我寫的是中文。」

國強知道世界上有一個地方叫台灣嗎？

咁佢哋又認同台灣人係中國人

成個concept 錯撚到

香港始於都係獨立國家，同埋呢d唔係中文，係香港文

當時北京奥運 我都覺得自己係香港人
中學已經教 生於斯 長於斯 獻於斯
仲要係政府公民教育組嘅poster來

而家

支那賤畜 #118217

Diu.......洗腦教育
下一代點算

好彩我一早block左

係
所以佢地話放棄呢兩代青年

鬼同你做中國人

寫英文

睇大環境囉，人係群體動物，如果成個環境都係咁就大撚鑊

所以佢咪叫國強

你老母係雞
其實冇錯

97前界限街以南出世都係英國人？

露西亜人俄羅斯族是中國少數民族，但不是中國人

叫班老豆老母入手教，自細灌輸認做中國人同做狗無分別概念

唔識教就咪撚柒生

I'm HKer

所以大人係屋企要灌輸正確價值觀同歷史

咁講藏語寫藏文果D點？
我同我祖先一樣都係寫正體字
但你唔係wor

其實全部都係韓國人
孔子都係韓國人

藍絲家庭ge 小朋友咪更加無機會有思考能力
更加變成中國人

如果唔係中國點解要獨立?
係我地唔認中國人姐

咁就要靠其他同學幫手，總之大環境覺得認做中國人係恥辱，咁就無人想變中國人

媽媽問孩子::去旅行時若有人問你是什麼人怎回答？

3嵗孩子搶着回答::香港人，香港人……

我是中（華民）國人

其實細路根本唔care呢啲，大個咗見大陸人咁想香港死;見港共政府舔共無能;見中共港共只會take credit for 港英遺產仲要你感恩同威脅你唔聽話就要沒收呢啲so-called優惠

自然變黃

咁新加坡人呢？

屋企有細路嘅人真係要留神

老師冇舉手

香港是支那一部分
會唔會講廣東係支那一部分
會唔會講福建係支那一部分

支那係要畫蛇添足

即係冇白人、黑人唔可以做中國國民？

細細個教d logic 錯既野
好撚慘

中國鼠

所以唔好香港喺生仔

1983 年之前出世....絕對係
1983-1997 要睇出世時父母係咪長久定居於香港

應該加多句

美國人都是中國人

邏輯上冇錯

產品是香港製造，香港是中國的一部分，所以這是中國產品

全篇得老豆老母係中國人所以我係中國人合理d

咁1944年喺香港出世既係咩人

邊間書商屌佢老母

就算而家係香港出世都唔一定係中国人

Ethnicity 唔一定係nationality.

我有bno, 所以我係英國人

你知得太多了

🙋🏻‍♂️

支那

你食屎

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

維吾爾人 藏人：姐係我哋唔係中国人喇

黑眼睛 黑頭髮 黃皮膚 , 永永遠遠是中国人
歌詞抄出黎...
思華, 國強, 子龍, 連改名都要帶洗腦 d 意識
而家洗腦教育真係痴撚線, 以前都係叫小明 , 課文都係好簡單咩我有爸爸和媽媽, 也有哥哥和弟弟 ...

好撚嘔心

按中共思想 我首先係英國人

咩叫重視聽

錯了, 聽黨話才是支那人

成個內文情景都核凸支那style

黑暗教材

小強：因為唔舉手會犯国安法

喺共產黨與中共小粉紅眼裡，
華人==中國人。
完

被中國人

我只是華裔，並不是中國人

乜出版社？

我係腥港仁

少左句「公道啲講」

我識幾個家欣都揸加大拿護照

block佢等佢單機啦

I am a fucking chinese

黃皮膚係亞洲人都係源於歐洲人嘅偏見，所謂黃皮膚係指蒙古人，所以蒙古人入侵歐洲稱為黃禍
老實講我唔覺得中國南方嘅人皮膚好黃，只有北方嘅雜種先至黃啲

小粉紅邏輯：
香港自古以來都係中國的。
出生嗰陣香港係英國殖民地，既然係殖民地，就係比英國掠走之地，係不平等條約，你哋非自願，咁呢個係非法佔有，97年香港已回到祖國母親的懷抱，舊物奉還係理所應當，咁你哋係中國人囉。

在香港出身的印度裔人是不是中國人？

屌

國強說：「因為我寫的是中文。」

寫英文的都是英國人

大東亞共榮圈

出世支那狗，一世支那狗
未工就唔好點醒佢地啦

振英rip

同意，其實97之後好多中小學都好洗腦，升國旗，唱國歌，學普通話，我記得我幼稚園果陣已經教香港唔係一個國家，係中國一個城市。大個左去到高中，就會有自己思考。

咩大陸開左學同用繁體字？！

「大部分」同學都舉手了

邊條仆街唔舉手 係咪想分裂國家主權！

人黎 同我加爆佢地操行分！

屌 我係英國人先啱呀

也一早比我拍死啦

08年我都有份J自己係中國人，但之後見到毒奶粉，地溝油，假食物，雙非孕婦，豆腐渣工程，多年貪污問題
好快就realise到呢個民族根本唔值得有咩自豪，到後來中學上通識堂阿sir播64文革，我身份認同就更加強烈 - 我唔要做中國人呀屌！

來緊燒生會講呢個問題！ 佢預告話華人其實唔係黃皮膚

依個真, SIMpson個先叫黃皮膚
華人既皮膚顏色根本唔算黃

不過講到底 中國人係講民族自尊
成日強調自己黃皮膚 係要同西方有個對比姐

笑到抽筋

國安法處刑腐乳局長未

即使被英國統治 香港仍然是中國自古以來不可分割的一部分
因此 大家都是中國人

洗腦

依家唔興叫子龍
依家興用「梓龍」

國強同家欣就真係老土
真心愛國愛黨 不如叫建軍好過

舉手

中國人反共

支那人名梗係用果D乜大軍小兵XYZ喇

已封鎖會員小粉紅維尼

一種語言，一個國家，一個元首

英文堂寫英文會變英國人

其實有幾多人真係黑色眼珠㗎 通常啡

「我有黑眼睛、黑頭髮和黃皮膚。」

老師︰為甚麼你是美國人？
Peter︰因為我寫的是英文
Mary︰因為我的爸爸、媽媽是英國人
Tom︰因為我在英殖下的美國出世

好撚屈機
拎住呢三個 point
朱元璋都俾你吹到變蒙古人

你老母比狗屌過都冇錯

你搭飛機去非洲生仔，你個仔係非洲人

痴線，完美物理科教材，跌兩次都可以返返去

唔講台灣啦 新加坡馬來西亞夠寫中文啦
係咪中國人呀屌你老母

「你首先係中國人」

真係有可能咩

我都block左

佢哋會話都係中國人

問下個老師，盛智文係咪中國人

垃圾書

洗腦式
DLS

我保證你唔係黑眼睛，正常亞洲人係棕色嘅。

最多只係漢文文化圈

我𨳒你老母

日本韓國越南等都得中國人？
教到班細路仔冇哂常識，邊能On 9寫啲咁低B嘅教科書？

沒有中國人 只有中國奴

但事實上你都係中國人

想知小學書點講台灣

我而家都係自稱大英棄民

利申bno

屌你老母

Block得

中國共產黨全黨死清光

黃皮膚本身個講法都on撚9
jaundice?

我係英國人

學英文 係英國屬土出世

家欣父母一定係支那人啦
大把香港人嘅父母係BC, BNO

中國人又用Sony, iPhone, Panasonic, Canon, Toyota, Honda, Android, Windows, MacOS？

香港自古以來係百越之地
和輋，平輋
證明左百越輋係最早民族之一
蜑家人
係百越蜑族
自古唔係漢人
重有越南先古歷史其實係屬於香港數一部分
南粵王，呂嘉，士燮，冼夫人，二徵，全部同我地有關

諗，唔係唸
唸係唸唸不忘

Blocked

有
之前睇過片講係合理同有可能
同氣壓,氣流有關
個箱會吸返入車度
但前題係架車個速度要配合到同埋跌出來既野要夠輕

支那豬只識洗腦

咪大中華撚lol
成日都用血統/地域倫

媽咪咁點解外國都咁多中國人
佢地喺中國住得唔開心咩？

又block一件弱智五毛

你冇改錯名
block

衛你老母臭化閪咩弱智仔，照咁講所有日本韓國人都係中國人啦傻仔

其實只有家欣講得啱

「爸爸、媽媽是支那人，所以是支那人」
支那國籍法就係咁離譜，就算走去外國生
只要父母係支那人，仔女都自動成為支那人

「我有黑眼睛、黑頭髮和黃皮膚」
日本同韓國幾時變咗中國一部份?

「我寫的是中文」
寫中文就係中國人? 外國人寫中文就自動入籍?

「在香港出生，香港係支那一部份，所以係支那人」
請問外國人喺香港生仔點解無啦啦會變支那人

小學生讀書最緊要就係訓練邏輯思辯
角色講啲唔合邏輯嘅嘢，老師仲要話「大家都說得好」

咁你即係話九七之後就係中國人？

咁全人類都是地星人？

「我的爸爸媽媽是中國人，所以我係中國人。」

點解有啲爸爸媽媽移民去外國，做咗外國人，咁係咪中國人？

「我用中文所以係中國人」

你當馬來西亞死㗎？

非黑即白？
“亦會因父母的國籍而定，非必然香港出生就是中國人。”

呢篇好耐 三四年前本我愛學語文已經有

屌你老母你咩星球吖 重有人返學既咩 返支那水國啦

咁天琦係中國人

台灣人民活在國民黨高壓統治下，等待被解放，期盼「回到祖國母親的懷抱」

唔會，我90後， 細個學校小一都咁講

之後幾年都記得，minion 就係中國人

因為小五成日上網，睇多咗學校以外既野，所以自己醒咗

呢樣你攻擊唔到我，我之前exactly 咁講過，自己google我cm

不過係講緊國籍，非身份認同

想spin 去邊呀 “咁你即係話九七之後就係中國人？”

香港人係香港人

不如你直接問我你出生97後係香港人定中國人好過啦，又想非黑即白，又想spin不過要睇埋你父母有冇多重國籍，同佢當初生你個時嘅選擇係咩國籍，就算當初97後佢幫你揀左香港護照（中國人），佢有其他國籍嘅話，你都可以申請翻個個國家嘅國籍，details 你搵翻BNO 個post。

你去問美國你係咩人

天生啡毛架
我唔係中國人啊hi

同小朋友解釋呢類概念
好難講得清
希望而家受洗腦教育既小朋友將來識醒⋯

呢篇野好似十幾年前
小一定小二已經讀過

係呀，如果唔清醒就一定會記住

所以唔好睇少呢堆野

講個個老師係真心信架

所以唯有自己醒

理論上跌左落黎撞到地下會減速
我諗因為架車轉左彎所以都減緊速
所以先上到

ethnic minority 入普通學校點計？

你既存在就係錯

冇錯

嘩屌